女仔m到脾氣唔好

點解女仔m到時會成日向男友鬧情緒，然後話自己忍唔到，好似好理所當然咁，要人體諒。我問佢m到時點解唔向佢上司同d客發脾氣，點解會忍到，佢又唔出聲

屌妳老母，好撚憎妳

笑左

我m嚟會放假

唔要嘅送俾我呀

分手囉屌你老母
利申m到

溝埋啲幼稚妹妹仔係咁架啦 搵過個成熟啲架囉

又講廢話，妳有冇咁多假